啱啱一巴打咗落隻支那畜牲度

頭先入lift
我一個人同支那一家四口
最細果隻畜牲一嘢衝過嚟踩咗我隻腳一下
係專登 因為佢踩完我仲要望住我笑笑口
我好嬲
但有㩒撚住自己
我叫佢道歉 個對支畜父母話
「佢細路仔嚟！」
屌佢老母火撚滾咪屌柒佢 大大聲叫佢支那人 之後佢話返我第時生仔都係好似佢咁
我咪一巴打落去隻畜牲度
之後佢一家四口話報警
點解做香港人咁低賤 比人恰到上心口
我知我㩒唔住把火 我都有錯 但係果下我真係爆咗炸
係咪一世玩撚完？

你無錯

冇錯

佢踩你先？

係 有cctv
但都影到我打佢

打人就係唔啱 細路仔都同佢計較？小氣到咁？洗定8月15啦你

你老母好可憐 生咗個弱智仔

我屌你老母呀我

你應該踩佢父母隻腳，然後話我細佬仔嚟

咁有個細佬殺你全家係咪唔洗負責任？細路仔都同佢計較？

好波

你無做錯到

好波 我哋精神上支持你

智商有冇80呀你 好可憐

係咪真係要留返同個官講
認真問

做你老豆老母真係辛苦

好波ching
但係驚你手尾長如果真係告你

打完人就即刻跑走啦

係咪男人都咁蠢

小事啦 又唔係打到隻蝗傷殘

有冇識法律巴打可以俾下意見
如果下次遇到呢啲情況可以點做

錄完口供?
唔洗返警署?

打得好，但最後有冇手尾跟？
我而家喺街見到啲跑嚟跑去嘅細路都reday定，佢真係撞埋嚟我會順勢大力推到佢仆街
佢老母發起癲上嚟就話係佢撞埋黎企唔穩冇得怨

ready

唔洗驚 初犯最多判社會服務令
加上黑警可能因為唔想做野所以會的佢地埋一邊叫佢地和解就算

順勢真係proof唔到
可以！
推鳩跌哂啲支那生番就啱喇

應該踩翻佢

叫咗你唔好上咁多連登

巴打無做錯，記住，支那人生出黎條命就係賤,仲賤過黑奴，唔洗當佢地人咁看待，我不嬲出親街都當佢地狗咁，但係對番人就比番禮貌出黎。好似上次咁，有隻支那畜用個gip塞住條路係到睇手機，我諗都唔諗一腳勁大力踢到佢個gip彈到勁遠，隻狗聲都唔敢聲 另外又試過同你差唔多情況比d支那仔跑個時撞到，之後即刻急步行扮小心拎隻腳頂到佢仆街

祝巴打冇手尾跟，但係下次有同類情況都唔好縮沙

下次出lift 先還拖

起下佢底 專開垃圾post仲要冇人理

你有錯，因為你無打死佢地

btw ching 好波

80咁俾面呀 0.80就有佢份

有 cctv 都出手 兒登仔食住花生捧你做偶像

而家點???真係報咗警???

可能等老母去警館保釋佢

差館

香港人打高貴嘅支那人？
洗定屎忽都得啦

你冇做錯到，不過呢幾個月可以入去過下健康生活

支國人打香港人？
即時保釋+唔使交保釋金+777叫你包融

咩檔案number?
口供紙？
無只當你9up

次次睇中間果幅圖都好撚爽 大快人心 個細路真係自己拎黎
最尾果幅 第一次睇 100% match

抵撚你死 報警拉鳩你個衝動撚

住公屋Ive =bye bye
住豪宅 港大專業人士=冇罪

講真睇落有d蝕底

想睇巴士個gif

法律上未滿10歲既小朋友無犯罪意圖
而巴打你呢下真係衝動左 有曬cctv都出手打佢
可以構成普通襲擊罪

如果佢真係告到你上庭 你唔認罪會判重d
建議佢老豆真係告你 你認罪
事實上你都無得唔認無打過佢

你係可以出到一口氣 但後果真係要自己去承擔

希望佢唔追究你啦

「佢細路仔黎」
呢啲說話真係難聽過粗口

根本 腥港啲閪法律就保障唔到正常人

打完即閃啦

黑警多數話捉唔到灑走佢地

建你老豆

一不做 二不休

請個律師打甩佢啦

支那人就係抵打

準備食皇家飯啦講咁多

樓主點都要要求睇左醫生驗傷先，唔好蝕，留返第日民事告呢隻蝗子

你應該嘈到佢道歉
打佢 告起你上黎真係有排搞

認真，cctv影晒，有咩照直講，唔好講大話，以對方用言語觸怒你作辯護理由

樓主好波

他只是個閪子!!

你快d走人咪得
依家d cctv好廢 又唔係正面影到你個樣
你話指紋呢d一日九十幾人掂過佢點都追蹤唔到你
就算咁唔好彩比人影到 交左比警察
唔通d警察會真係逐個人認咩
日日都有人犯法 果d店鋪盜竊都有cctv影到 最後咪又係不了了之
香港警察做野 你放心wo

你老母生左你就唔啱，捐番入去佢個爛閪到呀

踩返佢未算
跟住話唔小心
佢報警都好難搞
但你打人實比人話故意

等睇cctvb訪問佢又講埋D 要不是牠們 又點點點既野

佢錯
大陸臭閪就係錯!

精人出口笨人出手

你冇錯, 係邊? 我黎撐你

咁都控制唔到自己，好廢

差館wifi快唔快？

你啱, 上次我遇到個燥狂就係咁

根本法律就保障唔到被人襲擊既正常人

所以都係要自己做啲野 去保護 / 保障自己

人地細路仔踩你腳 你牛高馬大去打個細路一巴
保障你d乜啊正常人
自己on9衝動怪法律

唉

我日日都想打撚柒呢d蝗

下次可以試吓笑住同蝗仔玩

大陸人嚟香港係仲有小小法治

你自己諗吓可以點解識

你依啲波台狗 就死撚返去波台算啦

一個二個都 on 9 9 所以走出嚟出醜

打到佢入醫院都合理，死支那蝗

應打大人

打撚到條仆街入廠就岩

同gif圖一撚樣都係支畜細路踢三下 條友還拖三下 大家冇拖冇欠

真係好後悔10歲前無周圍踩鳩人

樓主。你咁就顯得你小氣啦。下次 扮唔小心撞佢埋牆 推佢都好過直接打。

樓主錯左…一巴咁少

駁唔到就以人廢言嘅傻鳩
你咪睇下個官點判囉
一個細路踩腳
一個成年人打人一巴
你估判邊個襲擊邊個？
要幾on9先會出手

咁撚多人死唔撚見你死

死都唔好餚，企出黎，等人報道，等人知，告都去終審都要打。
香港有你，邊有得輸。

做得好

樓主係犯法

要請律師無錢我第一個比

你只係天生隻手長！

預埋我，我話嘅

諗到踢個下都笑撚死

俾我就大大力踩返落去
再同佢講 同你玩下炸～

一定打到你隻手好痛

唔使驚 爸打呢啲係正當防衛 係神經反射啫

無心挑起罵戰巴打
因為樓主擔心所以我都照講事實出黎
唔好諗野諗到最好一面 要有最壞打算

如果佢老豆告樓主 因為事件輕微（如果佢唔係好傷，即無紅無腫）你可以做一個具結擔保
但具結擔保要佢老豆同意
同埋警方見你認罪又覺得事件輕微，守下行為又唔會留案底
但 一切決定權唔係你度

你可以google下

都係啦 如果佢告你
都係希望你無事 樓主加油

其實唔關佢係咩人事喎,
唔通港孩踩你你唔屌咩。

社會服務令都有案底
有案底就以後都移唔到民
所以千其唔好認罪

呢單野一係你就比筆錢個父母庭外和解
一係就請個勁律師黎打甩佢

警犬：自己和解啦

衰在依樣

要打就打大人 係大人唔識教 打細路交俾父母自己打比較好

衰衝動無緊 巴打加油

希望有得和解

係呀

師弟

唔好意氣用事

當比乞衣

初犯咪守行為 案底都無
洗撚坐監 成班人係度嚇9樓主

我屌撚鳩柒你個老撚母

希望你咪咁小氣
唔好同我計較

警察黎到睇下佢地係唔係堅持要告你，如果想調解既就認下低威道歉就算，如果堅持要告你既，就咩都唔講保持沉默，睇下佢係唔係真係落案起訴

左膠

守行為無案底
我話你知一定有

樓主係打個細路一巴？

真，呢d case多數叫你和解

有無辦法去property office delete cctv

黑警放咗你未？

考紀律部隊就有機會有影響
移民考普通政府工個啲一定無嘢
樓主想知多啲可以留個tg

你無錯
我都因為咁上下問題打過人
不過係推鳩佢佢老豆

教多你一招，比人踩/批掙唔好還拖，畢竟有時唔想哂時間同人嘈
走既時候企條友隔離，臨走扮俾佢kick親，一個掙鋤落佢背脊/程心腳踩住佢腳，扮仆住咁走，最黎請句sorry頭也不回就走得
搭車搭lift好好用，成日用呢招踩鳩大陸人

我都試過俾啲畜牲挑釁，我已經跑住趕lift，條支那細路狂按閂門，我趕唔到，佢就響入面笑9我。
嬲得濟爆seed跑樓梯落去等佢，然後一手扯起佢，佢嚇到不斷［隊步慈隊步慈］ 都on99

撐就實撐你啊巴打 支那人沒有一個是無辜的
希望巴打你冇事！

各位巴打 有心了
最後和解
我叫條畜牲道歉先
醫藥費我唔會俾
因為我同佢講我隻腳趾都好撚痛 你去驗我都去驗 齊齊科水
可能條支那趕住返屋企餵個仔食藥
最後好順攤 close file
但係
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
依件事唔會令我淆堆賤種
你地講得好啱 有下次嘅話 唔好怪個我反應大唔小心整到你隻小支畜
香港人都唔應該淆堆畜牲
不過呢 我咁啱順路探朋友 就唔覺意見到果家人住葵盛西邨五座十六樓 01-04室是但一間 一家四口 如果下次又撞到佢地出門口我會同佢地打個招呼 希望佢地一家平安啦

你冇做錯到

外賣?

小學雞

如果唔係打到好嚴重既話
班黑警根本就唔會拉你返去落口供
一黎佢地要做野 二黎如果因爲依d小事拉你返去 佢地都會比佢地呀頭屌

冇事咪好囉
冇事先可以繼續打鳩啲畜牲呀嘛

梳牙

系

比盡自簽守行為

一定唔駛坐

我屌撚埋你老豆

GOOD JOB! 打得好.

醒目

講真有cctv錄住你打人 佢地又唔肯和解
基本上留硬案底
好似係

原來和解咗 咁就

唔見血跟本唔會有事.

反正都唔覺意，巴打睇清楚啲丫嘛

做咩唔 hit and run
有次搭地鐵，坐隔離條幼蝗 (8+)又係不斷咁用腳踢我，仲要踢完望住我奸笑，變態成咁 之後仲企起個位到，專登扮企唔穩，一腳踩落我大肶度。我屌，落車時，咩背囊果時，一野勁大力 swing，走

你老母俾狗屌啊 我屌你老母

屌7個父母啦
家教咁差
打9佢老豆老母
佢哋都識講係細佬仔
咁就佢哋自己負責返

屌法律就係咁撚樣架啦
佢踩你就得 你還拖就唔撚得

好想俾樓主大巴大巴咁打

樓主打得好,有冇後悔吾打鳩埋佢支那細佬個老豆老母

吾your mum

連登: 我屌佢老味廿四味，打7佢咪打7佢，話知佢告到上終審法院

現實: (心入面諗/細細聲)摺，踩到我都唔道歉，遇到你當我唔好彩啦屌

之前有個靚仔撞到我隻腳 我扮唔小心踢到佢
佢老母問我做咩打佢 我咪話自然反應
真係自然反應呀屌佢老母 我踢開波㗎嘛

試下搵個紋身大隻佬睇下你敢唔敢出聲，欺善怕惡

其實可唔可以一俾人踩嗰陣就失足跌低撞埋去？

普通市民紏紛冇人受傷9成係和解
就算平時打拳頭交有見紅都係叫你和解
除非對方係有權有勢堅持要搞死你
所以成日都同大家講，唔洗咁驚同人開拖
你要知差佬唔會因為咁小事同你開file，對方下左啖氣亦唔想晒時間上差館

支那人係善

屌佢老母真係好想全港2010年嚟香港嘅蝗種死全家

2010打後 全部死

抵撚死啦
試下搵個大隻佬踩你睇下你敢唔敢打佢
入去坐啦

你無錯,係社會既錯,但你將會為社會既錯埋單,坐幾年姐,會返返出黎既,R.I.P.

下次用貨車

好多年前的社會，拳頭大，就係道理
今時今日，社會的核心價值觀係保護弱小，那怕是他先欺你

在公，你係錯
在私，係爽嘅

最後就睇下警察點處理，法官想企喺邊

雖然係好爽
但樓主真係蝕晒章。。。
有晒CCTV同人證
支畜上到court贏晒

無做錯到 但喺都喺洗定屎忽

你無錯，不過準備定坐監

傷人

普通傷人?

係都跟佢地出lift
再係走廊打

老實講，我本人係明白你支持你，如果樓主有動手係真心蝕底。我經常性返工撘lift 都會撞正樓上唔知邊層支畜幼童返學，無時停，郁黎郁去，試過踩到我，唯一方法係用陰勁搞鳩佢 試過用膝頭哥頂佢背脊等佢撞lift 門，趁佢老母唔為意met鳩佢，又試過用身位壓佢埋角度，少少伸展轉身已經同批㬹差唔多痛

切記，用勁不可過猛，太猛會搞到啲仆街幼蝗喊，力度勁中帶柔。依家條雜種幼蝗撘lift 見親我都會驚會靜

認同
樓主蠢在唔即刻閃人

痴線你教人老妨

精人出口... 邊個出會出手

Classical conditioning，最啱用黎訓練d幼蝗

支那狗就係要打

試下搵個大隻佬個細佬敢唔敢踩佢
躝返上去啦

d細路on99唔識死應該話撚之你邊個照踩落去

見到大隻佬委員會你咪縮埋一舊，細佬仔就打，垃撚圾

大隻佬先唔會出手打人

我前幾日係上水都忍唔住屌柒左個支那人
事源係佢拎住個gip 好趕咁落樓梯 差啲撞到我碌落樓梯

屌起上黎佢仲要唔認錯
話我地擋住佢條路
我話報警 佢話一報就乜撚福利都冇哂
雖然唔撚明
嗰下真係好撚燥 想一巴打落去
但諗起一郁手就輸咗

唉屌 做個香港人都咁撚慘
樓主打得好 代香港人出左口氣

唔小心負皮左sor 但你又係既 係人地踩你先 俾我就唔忍啦

On9 細路仔踩你都唔係咩問題
最燥係唔撚肯道歉
老豆老母覺得冇問題呀
你冇錯嫁！

巴打好型

我上次搭地鐵
又係畀支那畜踩我隻腳
無講對唔住

之後我一嘢踩返落佢啲腳趾度
佢重要係著涼鞋 露晒腳趾

佢老母見我踩佢個仔就知我嬲 同我講對唔住
佢擺明一早知又唔教
抵佢死 見住個細路痛到坐喺地下摔腳好爽

細路仔嚟呢句冇錯
細路仔冇家教係父母過錯
所以師兄你應該係打佢父母
打個細路係冇用嘅

預到依啲事千祈唔好明顯地郁手
走嗰陣大大力撞到佢
有人插隊就伸腳kick到佢仆街
唔郁手但踩撚住佢啲腳趾 踩到佢斷撚埋

依啲嘢進可攻 退可守
攻擊返去之餘 畀啲支那畜 同警犬嘈嗰陣都有藉口避 話自己唔小心之類

要記住一沖動就輸晒
報復都要小心行事
尤其係依個cls香港

呢啲支那狗唔打唔得 你老母由設施過踩踩下單車 條支那狗細路衝過嚟打我 仲用普通話話 我是故意的 即刻吊鳩佢

既然CCTV錄到
你當初應該報警
話個細路蓄意襲擊你
起碼搞到佢地一家蝗齊齊上差館
或者俾差佬訓話都好

點解要打佢一巴

警察只會 息事寧人
只會嘥樓主時間

上次都俾個廢老踩九我 我屌返佢一句之後佢就不停一路行佢一路講粗口屌鳩我 我之後每日都後悔做乜唔同佢玩大佢 報警要佢大大聲同我道歉都好

好明白樓主當下真係會想打人因為我諗返個廢老 每一日都繼續想打人
好開心見到你冇事

一嘢踩鳩返佢老母，跟住話細個老竇老母唔識教所以搞到咁

劣等既支那賤畜

晒時間咪時間，順返氣就夠，更係同啲蝗蟲玩啦

有無人同我一樣睇到標題，比左正皮先睇內文

咁應該點報復好

你冇做錯
雖然幫唔到D咩
但係巴打我撐你

食屎狗

你錯在一開始㩒住自己叫佢道歉
即刻就打佢一巴然後同佢講個細路打你條件反射先咁做

同問

打得好!

你唔道歉 點撚樣叫和解呀
依家係你理虧喎柒頭
踩返佢咪算囉打人一巴做乜
假膠呀你

支那人必須死

我啊公啊婆都係香港人 我流住純種香港人嘅血

我唔想向住各位講我都有同條畜牲道歉 我覺得愧對香港人

通常呢d實叫你和解 好少事

所有97年後既新移民 包括蝗，蝻都要死

垃圾生物

Cls 打人變左啱咁 教壞細路

hero

係啦係啦

睇完標題未睇內文已經正皮左

屌睇咁多次都咁治癒

唔識教唔好撚學人生啦

以你為榮

重點唔關支唔支那事
就算係香港人都係抵打

屌你老母死左膠

打柒佢老尾就岩啦

你岩呀，第日俾人打劫記得叫埋老婆老母出黎俾人老強

打得好 禍從口岀

話樓主個啲一定係支那

樓主老母咪一樣唔識教

算啦香港警 察唔做野唔會開file
實水你地和解
可以放心

佢個仔踩你算唔算傷人
如果唔算你應該大力踩番佢個仔

真係唔撚明點解支那仔咁鐘意整人
你整屋企人熟人就算啦，隨街一個陌生人你都敢撩
真係比人打撚死都抵

佢真係認真搞你既就會去驗傷
但係D龜依家咁撚懶 打一巴又驗唔倒野
D龜唔會咁得閒charge你

師兄好波
你冇錯
如果你比你告
都係政治逼害
放心啦 唔會坐好耐呢種
我地會幫你宣傳不義事件
你安心入去抖抖先
我地本土派會援助你
你可以留tg

你大大聲屌鳩佢咪算囉, 出手就蝕張

你全家畜生都不如呀我屌你老母冚家鏟 臭閪死返上去啦傻鳩 不撚知所謂

踩9住條𡃁仔隻腳，背住cctv吐佢口水
等佢老豆打你先可以名正言順打9晒佢地3個

繼續聽連登仔講就係啦
第日都係連登鍵國 一統天下
佢地話冇錯你就當冇錯啦

到真係俾人告 你都要諗下曾經風光過
賺到好多正評 乖乖地唔好怨啦

我都係 起哂角 準備用啲踭膝迎擊

咩野叫“先憭者賤，打死無怨”

樓主，型！

郁手理虧呀
引隻蝗郁手先

我依家行街絕對唔讓
Ready定撞鳩死班行跟唔帶眼嘅人
細路我認我淆會閃避
但大人我一定會鬥撞

ching 做得好 一下已經打少咗

你無錯，即刻走

一巴打撚到佢訓底都仲得，屌，打完咪走，博佢捉你打返你
會有咩事

家陣踩斷你隻腳咩....
細路仔踩可以有幾痛呀...
你成年男人壯年一巴車埋去,
先唔講會唔會打懵佢
心理陰影一世架

過主啦撚樣

知你智商係個細佬仔，唔會同你計較

五毛, 你死撚開啦

係度將D事亂鳩咁扯 , 政你老母閪咩, 用撚到D野濫哂, 失哂意思
同你D網絡風向操控狗講多都哂氣,

樓主唔好誤會, 我一撚定支持你
不過下次要睇環境, 唔好俾自己有事就得

打人唔岩
不過打蝗就岩

邊個既福利 ?
班蝗咁驚就平時檢點d啦

支那人無一個係無辜

細路仔做錯咪家長既錯囉
又唔撚教
咩叫只是個孩子
孩你老母

最好殺佢全家

完全封鎖「一雞兩味」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。